想搵人一齊玩，PUBG,LOL,rainbow6

平時番工日子，玩既時間多數係夜晚8點8後
玩到凌晨2/3點咁上下
放假多數都係宅係屋企

PUBG多數玩第一身，不過第三身都得
LOL就有段時間無玩，連續4季都係白金，今季未打
Rainbow6係岩岩先開始玩

希望有人可以一齊宅

Tg

Carso6232#1995

Discord

我

Id ? 有discord? Tg?

一陣tg你

我都係凌晨先玩

Ok

一齊玩？凌晨幾點先？我三點前要訓

凌晨一點玩到六點

Ok ar，妳玩就加我discord or tg吧

lol求carry

好 不過我好廢又成日派膠

我好耐無玩
都係小薯一名
要玩就add我tg discord吧

大家咁話啦
我都好廢

add我id: 潮童的眼淚
通常第2日得閒夜晚就會玩

pubg加我好友
ID: ZONE D

咁我地先可以做到朋友

thank you

Ok番到屋企加妳

Pubg 有興趣一齊打
但我好廢

妳加我tg discord

入唔到